---
id: homework-intro
slug: /homework
sidebar_position: 1
description: "В данном разделе содержатся описания домашнего задания."
---

# Домашнее задание

:::caution
Данное задание предназначено только для групп `ИУ5-22Б`, `ИУ5-23Б`, `ИУ5-25Б`, `РТ5-21Б`.

Группы `ИУ5-21Б`, `ИУ5-24Б` получают задание по практике и домашнему заданию от своих ведущих преподавателей.
:::

## Задание

Домашнее задание является частью [практики](../practice/intro.md). Для сдачи работы необходимо отдельный отчет.

В отчете должен быть представлен реферат по теме практики. Отчет должен состоять минимум из 3 страниц включая титул.

В реферате необходимо отобразить следующие вопросы:

- Причина выбора темы проекта;
- О предметной области, с которой связана тема проекта;
- Используемые технологии и причины их выбора для решения задач проекта.

## Сдача отчета

Отчет должен быть распечатан на принтере на листах бумаги формата А4, скрепленных в левом верхнем углу с помощью степлера, и подписан исполнителем с указанием даты сдачи отчета преподавателю.

Титул отчета представлен [здесь](https://gitlab.com/iu5edu/cpp-course-sem2/textbook/-/blob/main/src/homework/report-title.docx).

Отчет распечатывается каждым студентом проекта отдельно (сколько студентов в проекте, столько и отчетов должно быть).

## Защита

Отметка защиты выставляется при сдаче распечатанного отчета преподавателю лабораторных работ.
